而家交通咁順， 點解唔去宿一燒九龍區狗宿舍

而家交通咁順， 點解唔去宿一燒九龍區狗宿舍
仲要靚畫面都幾時

求下大家，和理非出來

勇武既一隊人做一個地方

poly 人一定要救， 求下大家出來啦

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

因為大家都係自私撚等人做

係

唔好咁啦
有無人可以幫
再唔進化我地會輸到無晒動力繼續落去

今次輸， 一定俾風向撚帶晒負面野出來

推